屌你老母 呢句野真係好冇品味

一諗起你要搞個比人老豆用過又生個仔既窿
一想像下有幾鬆，就直頭唔想講呢句粗口

咪臭係

屌你老母

仲未講 屌你老母臭閪 呢句
又鬆又臭都屌得落
真係 你屌埋我果份
究竟邊個諗出黎，點解要用臭黎形容